［含劇透］頭先同阿仔玩 PS4 A Way Out爆咗機，佢喊咗成個鐘......

趁大家都放假，呢幾日同仔仔一齊玩a way out，玩咗三日，兩仔爺今晚去到爆機最後階段。

最後作為臥底嘅我要同個仔對打，但係我唔忍心打佢，所以一路放水，最後我個仔一拳打低咗我之後，佢就開始喊......

最慘係End Game嗰時仲要replay返我哋之前嘅合作，佢越睇喊得越犀利

利申：仔仔5歲，而家我俾佢老母質問緊

早知玩on9 fall guys跳下跳下算

咁細個就識玩a way out?重要識睇劇情同喊

又製造左童年陰影俾仔仔

佢老竇一路玩一路解說俾佢知

點鬼知個結局係咁，灣仔188某舖頭老細話係親子game

我最討厭爸爸了ಥ_ಥ

笑死
可能佢感受到父愛既偉大呢

會唔會下次同佢睇再見螢火蟲

好投入

隻game逼人射心口真係仆街
合作咗咁耐打次交就隊冧人

好推介

點L樣親子game

痴撚線

實有陰影

利申：細個同老豆玩過炸彈人

個陣同阿哥玩

最尾一邊笑一邊鬧佢u piece of shit！

仲以為樓主殺左阿仔個角色搞到佢喊

想我家變？

Nonono

爸爸打我
我錯手打死咗爸爸

Ending gameplay 完全背叛玩家
明明係玩合作，但變咗互相殘殺

為扭橋而扭橋
個製作人可能自我感覺良好覺得好有創意
但玩家感覺好似俾人餵咗屎咁

（就好似TLOU2咁）

佢上台屌鳩奧斯卡 ,屌EA 只識loot box 吸金
不過佢隻game 又係EA 發行